地鐵有冇責任賠償乘客既傷害？

今次呢單野，其實地鐵有冇責任/義務幫受傷既乘客，例如出醫藥費？

間間公司都有買第三者保險

其實地鐵係咪更應該走出來賠償做場大龍鳳做宣傳？